[Calculus高手入]求救 外國讀survey of calculus

上個sem多謝之前 有ching分享過廢物點學番高中數
我香港個陣數底幾差 同時無讀過M1,2
希望有ching 可以再提供下網或姐任何方法

Chapter分別係關於
1. Differentiation
2. Differentiation
3. Integration
4. Exponential , Logarithmic Functions
5. Several Variables Functions

去圖書館求其搵本introduction to calculus 都屌打啦

好啦，Thomas calculus 幫到你

1同 2有咩分別

打多左 sorry

khan academy幫到你

Google Introduction to Calculus

睇Hy